HR依個Department存在係有咩作用？

In咗3 round 加埋個老闆都話無問題，HR竟然同我講我唔Fit依個Post?

有無巴打試過？

可能係個老板呃尻你

好多人見完都話冇問題，到最後咪又係冇offer

Background check fail 或人工out budget

老闆講你就信，年青人你太on9了

有另一個都冇問題而且肯平過你

請左第2個好過你囉
你係後備車軚咋

派下文具咁囉

你已經知道其中一個用途

就係

做醜人

hr一定唔係話事果個
所以唔請你唔關hr事
一定係人地部門既老細唔要你

Hr ge作用就係做醜人
欺騙樓主呢d無知少年

樓主自己廢比老細呃就賴hr

以一個業餘的角度去評估你專業
唔畀你放假
同增加公司營運趣味的一個部門

查到你有性罪行記錄

你講得岩 只怪自己廢

有聽過hr 忘記左做野, 結果老屈人地reject offer

出錯offer都聽過

試過first in見細hr
Second in見line manager
Third in見大hr（聲稱話director想見我，但個日唔得閒）

我問佢使唔使見第4次
佢話如果請就請
唔使再見

但最後no offer

如果line manager唔想請我就唔使third in
個director又冇見過我
即係個大hr出問題？
真心諗唔明

應該係hr做醜人，體諒下

係我眼中，只係一位高級文員

可能佢地shortlist咗兩至三個candidate final in

垃圾部門
成班咪又係文員仔
真係當自己管人咩

任何一個人都做到啦

HR只係代表請人個個dept in下你，真正有決定權既係 話你好OK啊 個個老闆 / 直屬經理

簡單d講，你唔岩佢地心水囉，佢唔通當住你面話你廢西收皮咩

增加營運難度

可能你未做過/in過大公司。禮貌上都會有email同你講application fail.

營運趣味